西九李錦聯 Ben哥廚房

前排睇報導 知道李錦聯入左西九開舖
想試下公仔箱大廚係咪咁堅料
早幾日入左去試伏

選擇黎講 唔算多 都係雞牛豬果D
今次試既 就係宣稱用走地雞 醃一晚 慢煮一個鐘 吹乾幾個鐘既雞飯

老實講 係好食既 雞無乜脂肪 肉唔"鞋" 算嫩滑
雞味算係濃
但唔好期望真係會食到"嘩"一聲

雞飯黎講 真係令我食到"嘩"一聲
得黃竹坑熟食市場早幾年前海南雞飯先有咁高質

味道上黎講 算係偏淡
同食白切雞差不多 略帶咸味 但就稍為偏乾 無咁油
雞皮 幾爽滑

跟雞上 唔係傳統薑蒜 黑豉油 果類醬汁
而係一兜雞湯 算係有少少特別

飯 普通白飯 無乜特別

整體上評價 無伏 食得過

不過 雞飯黎講 都係鍾意肥少少
D脂肪好似啫喱咁 係皮同肉之間

圖呢

已補

幾銀

樣好似ok

似白飯多過雞飯

去咗骨先同我講,一係你介紹其他比我

黃竹坑雞飯有冇名？

sorry 漏左講 去骨不是常識嗎

邊記得
只係記得係熟食中心地下上一層
不過好耐無去過
唔知執左未

果間野係賣海南雞飯
有無限雞湯任飲

8樓個幾間既雞飯都食過
味道佢算最有雞味
但價錢最貴,46蚊仲要唔包野飲
另外幾間46蚊雙拼,仲要有野飲
味道其實唔差得過佢好多
所以其他鋪好好生意,佢間鋪D人就得個睇字

去過
食過佢個咩鹽雞同紅酒煮牛脷
其實唔錯 間唔中可以試下
不過如果食 我多數去天悅嗰邊食智多星